# Сбор статистики и парсинг логов

Посещение страниц логируется через атрибуты. В текущей реализации просто логирует Id текущего юзера, имя котроллера и экшена, дату и loglevel. 
Устройство логов:
* Для разделителя полей в строке лога используется ``~~``
* Для окончания строки в логах используется ``~=~LineEnd~=~``
* Пример сообщения ``[INFO]~~[13.03.2019 04:59:26]~~[Userid = 1cc50052-8b01-40cc-bf6c-a51b18b436ef controller:Notes action:Edit ]~=~LineEnd~=~``
* Для работы с папками IDirectoryManager, для работы с файлами IFileManager. 
* Для работы с логами ILogReader - занимается чтением логов и ILogMessageParser - занимается парсингом логов
* Файл разбивается по строкам и затем по полям, парсится loglevel, дата, сообщение

В текущей реализации ищется только файл по текущей дате. Но запросто можно расширить сделав отображение списка файлов, чтобы можно было выбирать какие
файлы читать. Также парсинг уже позволяет делать фильтрацию по дате, по loglevel, но не было времени это доделывать на части front-end.